有無手足發現金鐘地鐵站長期有狗

如題，日撚日想捉人咁款，不斷查袋截人

希望無手足中招

做功課啫
繼續做嘅都唔會點亂黎
唔坐嘅就當然差唔到

雖然我覺得好多人話唔坐身體卻很誠實